有冇巴打放jazz?

tg: meuuu56

GD GE GK個價差好遠喎

同求
想要大天幕白色jazz

揸過GE，揸左一年放左

覺得點？